有冇人試過apply錯銀行月結單，最後cancel返？

apply多左幾封，想cancel返

傻仔